熱烈慶祝英超亞軍-猁物浦

4:1

猁狗去哂邊 之前圍爐咁開心

好彩我撐曼城

猁物狗

英超亞洲冠軍
英超亞軍

白禮頓入一球就衝哂出嚟 而家就全部縮入老母個西 貫徹始終 真係好肉酸 過兩日又屈自己友假痢

班垃圾賤種俾狗屌嘅死猁狗去晒邊
聖誕嗰陣唔係好撚串架咩 做乜未完場就縮返入隻閪度？
今日母親節扮孝順呀

利狗仔激到札札跳

猁再見了 又唔知等幾多年先有得j衝冠..

狂賀 母親節大禮

留名睇狼隊入波

回水呀

史上最高分英超亞軍

唔洗等了 6月2又可以拎個亞軍

猁狗收皮啦 英超0冠

恭喜

恭喜晒！！！！

快比利狗入波 求下你 我想睇利狗點慶祝

樓主曼狗

97分(亞軍)

今次又準備賴邊個呀？

拉莫斯囉 仲要問呀？

歐联冠軍

正 笑都笑唔出

都會係亞軍

得罪講句 咁多年英超都未撚攞過 又要間唔中贏一兩場就串柒柒 季中lead幾分以為自己贏鳩硬 瘋狂自爆抵撚死啦

屌你老母

恭喜晒

正評

有無人買馬模

惟有預咗輸吧

獌唔係應該上來吶喊助威？

20XX年，一老人垂危之即,顫抖著嘴唇對自己的孫子說：「孩子……等……利物浦奪得英超冠軍……贏到了，一定……要把……電視機、報紙燒……給我 ，我要在下面看。」

孩子說：「放心吧爺爺，我一定努力活到那一天。」聽完孫子的話爺爺滿意的閉上了雙眼。

21XX年，一位行將就木的老人跪坐於墳前，禁不住淚如泉湧：「孫子不肖啊，這麼多年來，我連一點利物浦奪冠的消息都沒燒給您那，我愧對列祖列宗呀！」說完，急怒攻心，渾身顫了兩顫就不動了。那雙眼睛卻還瞪得大大的，死不瞑目呀！！

孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。

他說：「能把日本島沉了嗎？」

上帝說：這個難度太高，換個吧。

孫子又說：「那我要利物浦拿下英超冠軍。」

上帝擦了擦頭上的汗說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看。」

完場收錢

英超唯一聖誕冠軍結果攞唔到冠軍…

仲要 twice...

猁狗＝無冠

係3次..

支持！

好似係第三次

Any team but not Liverpool

我鏝

頒返個聖誕英超盃俾利記得嗎

蘋果又中，聖誕就批中猁冇冠

仲有亞洲挑戰盃既

呢啲咪歷史囉！你話其他球隊點追？

唔明你地笑乜？

利物浦係歷史史上最高分亞軍喎

英超欠利記兩個盃

當年曼聯同曼城打到最後一場，最後曼城奪冠，
班痢撚好撚串架？依家作為曼迷一定心都涼哂

贏左兩分鐘英超

唔容易的

有無唔慣榜首中意後追果篇文拎出黎binc

又有野講

笑死人

third 啊

hehe

豬年預言：利物浦料鎩羽失江山
2019-02-03
要聞

去年奪得歐聯亞軍的英超勁旅利物浦今年開季曾累積20場不敗高踞榜首，「利記」會否歷史性奪得首個英超冠軍成為城中熱話，《蘋果》為此求得第67籤「項羽被困」的中籤。佛隱指籤詩引楚漢相爭典故，項羽號西楚霸王稱霸天下，惟最後敗於劉邦之手並自刎於烏江。佛隱形容利物浦如籤詩中的項羽，以為勝券在握，最終料鎩羽而歸斷送江山。

心涼左，利申巴迷

明明之前仲串柒柒

哩篇好撚正

屌

係正呀,但係搵唔番
好想係各whatsapp group 拎番出黎bin 猁撚fd 既屍

班猁縮番晒入老母個閪度？咁小負評既

領先7 分
黑哨加持
都係要拎亞軍
癲

The last three times a PL team has been top on Christmas Day and not won the league:

Liverpool 08-09
Liverpool 13-14
Liverpool 18-19

(星島日報報道)周日英超默西賽德郡打吡，利物浦作客與愛華頓互交白卷，紅軍近六輪四度打和下，將高踞十三周的榜首位置拱手讓予曼城，落後藍月一分退居次席，利物浦領隊高普賽後死撐做追趕者更有利，但他今場排陣調動非常保守，似是因膽怯怕失分而沒有狂攻拖肥糖，實在責無旁貸！

利物浦今仗進攻欠銳，鋒將穆罕默德沙拿錯失兩次單刀機會，最終被同市宿敵愛華頓悶和0:0，近四場各賽事第三度與對手互交白卷。連同今仗，紅軍近六輪聯賽僅得兩勝四和，令去年十二月三十日建立的十分榜首優勢蕩然無存，賽後以七十分跌落聯賽榜次席，被近六輪全勝的藍月以一分之差反壓。

紅軍高踞榜首十三周終退位，但領隊高普指今仗顆粒無收全因風太大，而且不怕做追趕者︰「今仗失分只因風太大，而且強風由四面八方吹來，令我們難以踢出應有的風格，甚至失掉至少三、四個黃金機會。我恭喜曼城可以登上榜首，但跌落次席亦不代表爭冠無望，因為我們接下來仍有九輪賽事可以追回分差。」左閘安德魯羅拔臣亦附和道︰「壓力都轉移到藍月身上，我軍每場比賽都會竭盡所能，直至球季正式完結。」

雖然紅軍將帥信心不減，不過去年尾因不敵紅軍而落台的前曼聯領隊摩連奴大唱反調︰「現在有額外壓力的正是紅軍，因為他們除了專注自己的賽事外，還需要留意曼城何時失分，所以追趕者比領先者更有壓力。利物浦現在問題太多，已經不是數個月前的紅軍，例如沙拿今日的單刀未能化成入球，如果他六周前面對同樣狀況，就算用右腳也能射入。」

班利狗仲話曼聯第六名有咩資格笑人，唔記得當年班撚樣第8名歐霸都無得打

終於比我搵到

手足咁搶口

話題高手

皇者 利物浦
英超成立 92-93 至今 18-19
奪冠次數：0

屌你唔好咁撚得戚
我利準備歐聯冠軍

佢地習慣每五年⋯⋯

醒少少啦懵撚，羅渣士唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記上季拎第7係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢歐洲賽，為既就係專心踢英超，開季連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係5次歐洲冠軍，歐洲賽踢少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有神龍米洛連加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落黎打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾艾加+高路托尼，艾加全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
高路托尼細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
神奇隊長接過長傳，話明神奇隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(髮泥王神軒、新鄧加、威爾斯沙維)負責打氣，接應傳球既屎獨鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線屎獨+蘇亞雷斯，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:
13/14 屎獨
14/15 蘇7
15/16 屎獨
16/17 蘇7
17/18 屎獨
18/19 蘇7
19/20 屎獨
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾5次歐聯冠軍利物浦參加2014巴西世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

YNWAYNWA

神秘力量-聖誕冠軍

下季到車狗拎英超

記憶中好似見過有人喺痢榜首緊買左佢英超冠軍1.5倍左右, 結果.......

成班獌入黎打飛機

屌你老母

最強亞軍, 又可以J十年

真係恭喜佢

250

史上最高分既第二英超冠軍

黑埋黑埋咁撚多分都贏唔到冠軍先最好笑

又撚狗

笑到訓唔著

咁你笑左成12 個鐘？

笑到依家

D猁狗話係假猁黎咖

訓左無睇
利記拎左冠未

champ 左就話熱血,收皮就話假猁
立於不敗之地

好心啲字又大又細就執吓佢先send出嚟啦

係唔係鏝換成熱狗啱feel啲

好有規律，可以預計第四次衝冠時間

你當歐聯冠死㗎

Liverpool 08-09
Liverpool 13-14
Liverpool 18-19
Liverpool 23-24